[PC/PS/Xbox] Cyberpunk 2077 集中討論區(6)

動作冒險開放世界《電馭叛客 2077》將讓你深入沉溺於肉體改造、爭權奪利又紙醉金迷的巨型都市「夜城」。化身非法傭兵 V，尋找某種絕無僅有的植入物，掌握長生不死的關鍵。自由打造角色的生化改造裝置、技能及遊玩風格，並盡情探索一望無際的巨型城市，讓每一次抉擇逐步左右劇情與世界的走向。

Trailer:

發售日:
2020年4月16日
2020年9月17日
2020年11月19日
2020年12月10日

夜城(Night City)網站

官方網站:

2060s i7 準備進場

我重新裝過先有反應，而家仲未有得玩

屌佢,每入一次GAME ,改一次繁中介面........

Film grain off會冇咁矇
Cascade shadow resolution high同medium差唔多但食多好多fps

有無人玩企業人士開局？

社畜

卡住左呢度又無叫我去下個任又無錢還可以點?

Finally

走 遲啲先返嚟

thx,原來可以係地圖度set追蹤第2個任

3080係menu好撚lag係咩事

有冇人pc版次次開game唔係繁中，但我明明set左做繁中

社畜2號

same

社畜3號

社畜4號

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

社畜5號

玩玩下見到隻背心仔爛左個胸露左出黎，但放低左件衫又無左個效果，有無人知點先有

pc 1080 玩4k 低畫質有30fps

ps5 玩有無60fps?

唸緊玩ps5 版 定pc

搞唔掂 玩左2個鐘已經暈到想嘔

update 左driver 未

琴日有driver update

一開遊戲台勁多cyberpunk post
唔係有集中討論咩

就係琴日update左，依家中左low fps bug

gpu usage得10幾%

點解全螢幕唔到

點解d人物好似好浮咁,成個feel感覺有d似anthem
真係witcher3 d畫面都完勝

身為it狗一定玩hacker

有, 成日入去要手動 set 一次

社畜6號

Ps5 有60fps 但感覺得2k

如果想玩2k 60fps 3系顯示卡走唔甩
我咁樣玩1080加埋dlss先60fps 開rt都即刻跌frame
但可能隻game郁得好快 場景都比較複雜 補救左畫質問題

想問下隻game會唔會好似witcher3咁有好多三級扑野場面？
諗住用ps4喺廳玩，驚屋企人見到尷尬

隻game有毒
一路狂中bug又彈幾次game，但keep住開番玩

社畜7號

ps4加大電視玩 你屋企應該望唔清楚你玩緊咩野

咁有60 應該玩ps5 好d

SETTINGS開到盡

大家啲專精點升

咁多社畜
不過玩nomad好似少左D 驚喜, trailer/gamplay 睇過哂

我都係鎖房門玩

係咪scan咗人係wanted就可以直接殺? 頭先射死咗兩個 仲有幾個 系統話我犯緊法

整人物已經有露點露J 變性

關左防毒，又係95%停左

試過係架車頂跳下跳下，無啦啦話我死左

持住枝槍周街行係未會犯法,但好似無制收槍,只可以拳頭,好多人話打擊感唔好,我覺得無咩問題,算唔錯

隻game60gb,
但係gog特典見到個離線備份下載 1.03ver 104gb，到底係乜

pc

PC禁兩下alt

如果係PC㩒實Alt有個選項係X=收槍

ps4好撚伏 有冇得退錢

都係玩PC好 ps4不了

omg 上巴哈睇，要女角先溝到Judy

個角色戴左頂帽後，照鏡冇哂頭髮。。。

PC玩玩下就彈出桌面
開返一撳英文字就彈出去
但隻GAME又唔係CLOSE咗
應該係因為撳住SHIFT唔知又撳咩就會
有冇人知點搞
次次都要熜GAME再開
搞到我唔敢撳SHIFT跑

打到第二章後少少

隻驚其實姐係當年睇完Ubi trailer 大家心目中幻想出黎既Watch Dogs

神唔神唔知，但係係一隻好game黎

有冇人知點樣 回覆 個訊息 ？
個委住卡左係茅爾中尉度

咩ps4好撚伏
係game 問題
係廠問題

ps4版

社畜d對話好正 勁撚串

我都發現左

巴打小心被班ps4 撚屌
佢地好堅持係隻game問題

痴線，我岩岩買，一入碟落部ps4，無耐就山左機，仲入埋安全模式

傻傻一直跟住想點

我自己都係ps4撚 不過真係打得好辛苦

steam有人講點解決每次入遊戲要轉番語言既方法

就係直接去番cyberpunk2077 個folder入面既bin, 再去x64, 直接開62,349 kb那一個cyberpunk 2077 應用程式入遊戲就ok

厚機 ?用緊Pro都還好 係有陣時彈Game

會唔會係輸入法問題

好彩揀咗做有J絲打

Pro機 無彈過 但係睇得好辛苦
又成日窒吓窒吓咁

我都係
應該係shift+ctrl

pc用緊1660super+3600
ps4得部slim
係咪應該買PC

有西巴打點溝唔到

不過玩落都覺得Judy個格似Les

救命 中bug著唔到衫

轉全螢幕模式 輸入法轉番英文

用NVIDIA GeForce GTX 1060 跑 高 得20幾FPS係正常?

買二手ps4 碟
用ps5 玩
隔離成傻鳩係到大叫垃圾game
你可以試下收

其實除咗畫面仲有咩問題
未買但好想玩

印象中係睇性器官wo
你check多次好d

用男角係咪溝Jacky

暈 彈game
利申 ps4玩家

ps4版我已經唔知玩唔玩落去好

我仲以為起碼係荒地玩2個鐘先慢慢可以隨心自己入城，點知一個cut scene 就話入左城仲要半年後，好失望。

本身以為係會有任務叫你搵任何方法入城，然後玩家自己搵地下水道/ 硬闖 / 係荒地搵到架flying car 跳落城咁

睇黎我諗多左

我唔會為咗溝條女放棄我周街fing J既權利

講下隻game嘅ai不足處，同老友去攞貨嗰關玩潛行，個老友喺敵人面前行嚟行去都冇人alert睇到我出晒戲

有時明明搵位遮好晒，點知老友企埋嚟即刻推咗我出去俾人發現

我 3600x + 1660super, 我開1080p 中畫 就順，但張卡都接近full load， 開高會唔夠60FPS

等咗咁耐竟然咁樣

用低階卡玩高階game
load到入game都真係算你好彩

畫面差到補救唔到其他野

真
唔計bug, AI應該係佢最差個位

彈game 玩咗三粒鐘彈咗兩次 同埋勁多bug

大不了叫雞

唔好買
好多人話垃圾game
利申：玩緊

社畜都係好快就半年後，其實係咪除左性格同人物關係，其他無分別

唔好玩垃圾game

會比人屌係ps4 問題

異性戀嗰幾個女女好正

用緊PS5+55" 4k電視玩，個畫面好模糊睇來內置個畫質都唔係太高，要等PS5 個patch

Pc兩下alt，Ps兩下三角
打擊感我覺得幾正喎睇片就覺得好廢，入game玩又覺得幾好喎

Tlou都係咁 如果隊友會比人發現真係打到死

其實唔預好好
但講到會睇到暈真係...

咁係咪等fix先買好d

咁𠵱個係ps4版嚟

大多數3D暈都係FOV同motion blur造成

笑撚死

有次jackie鳩行
然後唔知點解連我都比人發現

其實無諗過竟然係4出問題
始終而家4點都多人玩過5

Fps穩定其實冇咁暈

有冇ching 用stadia

隻game歧視
4 先多問題

啲背景特有對白幾有feel
我玩旅民
佢後面有個支線叫你上去叫個差婆收手
你收風個條友都係旅民黎，佢唔收你錢就講你知條友係邊
社畜要俾六舊水

我有次潛入救人 行到最後要爬牆 結果我爬咗出去 npc迅移咗

如果用SSD都有問題就一定係隻game
出得PS4版，一定有針對PS4嘅display去tune
但game loading仲係要睇HDD vs. SSD

去其他地方做吓小任務
好快就過$21000

但係用PS4玩個畫質係咪都係朦朦地？依家玩落好似720p咁

好撚想玩呀屌
但係就考final要忍手

我靠自己搵冇錢比

我走左去做其他任

呢隻垃圾game好多人放

有冇用XSS玩嘅巴打分享吓
想知會唔會人多嘅地方就lag？彈game?

休息先
玩一陣 就7點 時光屋

隻game得嗰三種職業
如果佢半年內冇新職業玩法DLC
應該好多人爆機放返出嚟

R5 2600 RTX2060 16gb ram

中高畫質得入城或者開車3x-5x FPS

想問下點樣設置可以全程60？

聽日final 今日玩咗先

Pc 玩緊冇咩bug

冇bug冇彈

頭先掛左陣機都冇事

PC版買完之後就係咁彈GAME係咩意思

Same here
5分鐘彈一次

死忠：機廢，你問題，唔關隻game事

收工打機

我角都未創完就彈

顯示卡driver update左未?
我頭先都係咁
update完就無彈了

你cap一cap圖睇吓你點set

仲未入到game
一整完人就彈game

千 奇 咪 撚 更 新 windows，放 工 開 開 心 心 返 屋 企 整 撚 左 個 幾 鐘，屌 你 老 母 臭 閪

玩左差唔多半日都無彈過

點解個個話勁多bug但我玩左4粒鐘都未遇過

4.9 hours 無彈過

Same 除左少少visual bug之外都冇咩大問題

個更新會搞到gpu low used，小撚心

試過做完任 道門開唔到 出唔返街
Reload last save就可以

ps4遲啲會唔會有optimisation

LM

我暫時見到個幾明顯既bug係把手槍插左喺個頭到

練習關點解食唔撚到藥 已經係咁撳上掣

係咪中撚左Bug

神作

剩係見過把槍係條石柱入面拎唔到之外
未中過其他BUG

玩左陣整完個人入game覺得好柒

又要由頭整過

pc玩nomad一開始遠景啲植物好似浮咗出嚟咁 點搞

照鏡變光頭
路人瞬間移動
死完load game 拎唔到武器出嚟
啲敵人轉落地底

4.9 hours見過係咁多

update driver

暫時只遇到「架車消失一秒，司機凌空坐，下一秒消失埋」呢個bug

大家玩咩流派 諗住玩科技整裝屈尻佢地機

PC 4k ultra setting好靚
係周不時有NPC/車 pop-in
射擊感唔錯 但揸車真係好差

勁能多bug

真
係近戰真係差D
射擊其實唔錯

Ps4 :垃圾game

早D放垃圾game

打完旋戰幫出黎 個任務叫我揾阿傑 但佢係入面
但門口有條popo 我一行埋個門口就推開我

今日已經出左幾個bug

日本刀先係真男人

PC 好好多

PS4 lag到 申請退款先

Ps4有冇得較較畫質 依家起晒粒咁

又bug
玩玩吓英文語音無啦啦自動變咗蝗語

save 又save唔到 我真係屌你老母

我1070開中勉強玩

啲槍聲好似同睇片唔同
近戰第一人稱真係差啲，擋唔會有真係撞係刀上面既感覺，打肉搏任真係打到唔知做緊乜，係咁穿過條友，同條友係咁穿黎穿去唔知做乜

ps4 有冇得校個畫面size,我見畫面出晒界。

D料allin把新手日本刀 升到500幾攻 能力主升近戰體力 開無雙

Digital 可以點

請問點樣申請

申請退款喇,試左先

打電話去客戶服務部？

以為玩緊上個世代啲game
勁無癮 冇心機玩落去

係 因為佢根本唔應該係入面 重新load 玩先得

佢話下載左就唔退得
但隻game PS4根本lag到玩唔到, 我照填左form試左先算

唔該晒

我Gtx1060 6gb
30fps

應該屬正常

放cyberpunk 2077 包地圖 明信片
$400

load過又要打多次

關左顆粒就得，不過都無乜分別喇，畫質一樣咁差

Ps4

隻game根本未完成
垃撚圾

真係未見過一隻game開頭播片已經lag到9彩

Pc 真係好撚多bug 啱啱玩左10分鐘
樹/草叢bug
整人既時候mouse bug...

2060 High 都有80-100fps
無lag幾靚，開心玩中
PS4真係比傻仔玩

Ps4版搞成咁真係要屌
伏到

我1070ti 可以開高 極高就小lag

下次醒D 出game前就自己手動check 次更新

1080p?

退款啦巴打

下次post title 改做警世PS4 唔好玩住
見到PS4 玩嘅巴打 真係陰公

solved 唔該哂大佬

屌你劇透要四重加密呀

PS4 : 垃圾game

係，個人要求低1080夠做
玩左兩個鐘都未見過任何bug同彈

Blocked 咗條友算

條team心諗，又要繼續加班

講真，我RTX3080 4K光追Ultra畫面係好靚，但都係得4X FPS，上世代嘅PS4同XBOX ONE點頂。
其實CDPR應該一早放棄PS4同XBOX ONE，直接出PC PS5 XSX 3平台咪算囉。而家搞到PS4災情咁嚴重，玩家又無癮，隻game聲譽又受損，何必呢。

玩技術諗住整野玩科技槍有冇睇頭架
想整野屈死佢地

又話delay係for整得更好
屌你姐係原本閪到癲

有人用手制玩
感覺完全冇auto aim咁濟
好柒難射

啲驚鋪蟹哂貨 Tlou2已經中完伏嚟

屌你老母 用ps4玩呢隻game真係好撚辛苦 畫質差算 有bug都可以話疫情搞到無時間fix bug 屌你老未 lag 撚到仆街 點撚樣玩呀我 無心搞就咪撚整ps4版本啦垃撚圾

即係唔delay仲閪

我仲懷疑自己冇開到

岩岩玩到去入去乜幻影舞度,個內容真係算幾多,睇怕要熟曬都有排玩

咁同TLOU2唔同，Cyberpunk本身真係優質嘅，我PC玩得好enjoy。但PS4個優化搞到咁，素性唔好出上世代PS4、XBOX ONE版本好過啦。

我Ps4買左，玩到勁辛苦
都係轉PC用手制算

PS4點搞英文配音
話我未安裝

有冇pc巴打手制唔震？

用ps4玩左成日
冇咩理主線
仲周街打緊d卒

做完第一個任, 去搵主角個fd, 係小食檔. 聽完佢講廢話去開車, 一上車就彈game.
重來, 又要聽佢講廢話, 又係一上車彈game. 仆佢個街

Trailer已經出晒Jackie死嗰個畫面
差唔多公開咗兩年都叫劇透冇撚嘢呀

又話first day patch gog仲係1.03 正唔正常？

其實cyberpunk 都係呃緊班console 玩家架
根本玩唔到照出

個post話PC個cascaded shadows resolution將高較到中FPS會提升好多

屌拿星 PS5同PS4完全兩隻game嚟
出唔到就咪鬼出響PS4啦 用PS4試下係咪真係咁嚴重 一望就知出事 個感覺係似用手機分4G比電視睇4K netflix咁 朦撚到落車嗰下直頭卡住左再error彈game用pc玩 連去SONY 4k OLED 都可以咁撚柒啲畫面我敢講RDR2啲畫面靚佢幾倍 重未計佢啲bugs cyberbug 2077

之前有班護主犬講撚到世紀大作 未出就讚到天上有地下無 optimisation都做唔好就一早講聲cut左個P4/XB one版本罷啦

啲卒好撚勁
成日唔夠揪

用Pro玩懷疑硬係睇唔清咁係因為HDR
一開就好似睇唔清近視咁，閂咗即刻覺得清
都可能係我隻moon問題
用pro既可以試一試

實體版先有Patch
所有電子平台版一DOWN落嚟就係最新版本

咩難度

個視覺勁似打得太多飛機眼濛咁
啲光花到

1次都冇彈過，但係冇時d 野空中漂浮

Same 用緊Xbox 手制

戰鬥嗰時有時會無端端俾人hack，

跟住過熱著火扣血..

應該點搞

錢已袋

的確係，console玩家好無辜。一隻好嘅game，因為主機優化問題搞到評價差咗咁多，真係好可惜。

真呀 吹撚大咗啦

冇事wo

一街都係平民,係咪要開地圖MARK人黎打??

玩ps4 屌你咩手制好難射得準
死死氣買番gog 雖然得1070

係咪冇得英文語音然後中文字幕

成個Trailer除咗T-BUG基本上同實機序章九成情節一樣
咁都叫唔係一定發生

If you're struggling on PC, this is how I went from <20fps to solid 60FPS at 4K ultrawide (3840x1620) with DLSS amd RT enabled on a RTX 3070.

There's one specific setting that absolutely tanks performance for me, namely Cascaded Shadows Resolution. Changing this from high to medium more than doubled my FPS instantly. Not only that, but character dialogue went from single digit FPS to actually watchable.

PS / Xbox 可以試下調低佢

TLOU2 劇情出事，但至少玩到
呢隻係玩唔撚到

有 but唔好問我點較 我唔知

有 要另外自己DL返英文語音

補住血咁flank佢

係啊
打地圖有icon果d

我試過打去叫佢退，前題我玩左十分鐘都冇，同岩岩買。不過小撚心佢客服，問勁多問題，連我ps4個hardware no.都問好撚on9

但部PS5未到,又忍唔住玩,玩下休息下咁

我都想玩日本刀流 但比人射一兩下爆江了。我hard difficulty 唔知關唔關事

最安全係hack晒d攝影機先
畀佢影到就係咁扣血

有冇得防hack

唔好比人 比cam望到

原來係咁，thx

pc版次次出game再入返去都自動同我變返做英文,要手動較返繁中先得,係得我係咁定bug黎?

i5+1050ti係咪一定唔得

玩左陣ps4版，更加覺得前年red dead好撚勁，console都咁靚

同感

唔 撚 好 買
我開頭都以為啲人老屈隻game 畢竟delay完應該乜鳩都fix好 我重特登收工去買game

我玩Dying Light 玩到嘔

但係cyberpunk唔會

有冇玩得耐嘅講下會唔會成日冇子彈 淨靠執夠唔夠 唔夠我就去買定啲

對馬戰鬼都好靚

但係玩落係真係好玩,元素好多,又可以自己整裝砌野
唯有忍受住先

邊有人買XsS

俾多次機會？

請問點解option裏面個HDR開唔到? 我其他GAME有行HDR

話day1 patch will fix everything 班柒頭去哂邊

有無人
GTX 960係開到game?
我開左之後淨係有聲但得黑畫面玩唔到

我2080s 全部較到最高, 2K, 無開RT, DLSS開quality
估唔到fps keep 80-100 (不過我未入城)
但唔知點解texture好似有少少幪

on9 steam

無可否認PS4災情真係好嚴重，但PC版畫面用柒嚟形容又跨張咗。畫面嚟講，4K光追Ultra就真係幾靚，淨係夜晚行街睇風景都好撚正，點都靚過RDR2。Bug多都真，我而家每做一個任前都quick save一次，中bug都可以load返再打。
遊戲性方面我都覺得唔差，代入感幾重。唔係我護航，隻game的確唔係世紀大作，但亦可以稱得上經典，至少同Witcher、RDR2、Fallout等等同級數。

點解我2070開1080 P反而會仲低咗Fps

Pre installed 咗1.02都差到仆街唔覺得有轉機

唔知點解YouTube 人哋有60fps
明明個spec一樣

fix都冇用 買咗ps5先買

等佢出patch先再玩 佢最嚴重係啲奇怪bugs 行行下周邊啲人樣會扭曲 遲下更新先再掂 我似玩緊beta version

終於中bug
一load game 就死game

960你都敢買cyberpunk

PC 用家問題
槍裝左瞄準器或者消聲器
可以拆左佢架嘛
佢個指令係
一個MOUSE 圖案
究竟係禁邊個制.mouse果粒波? 我禁左冇反應.. THXX!!

Ok 我錯
係我窮想開最低睇下得唔得
我即刻去退貨

屌 我又係

指向語言隔離舊野click 1下

幾樣野啦

由一開始條trailer 已經強調when it’s ready 先出

而且delay左幾次 最後一次用舊世代主機做理由delay

出之前幾個禮拜 出過2條片show主機實機畫面
但係冇base ps4/slim 同xbox one/s 畫面

最後就係所有review 媒體都冇收過主機版黎試玩

老老實實我都算死忠 以往Cyberpunk post都係我開 我仲玩PC版玩得好開心

但今次真係抵屌 CDPR隱瞞左主機版runs like shit
照出 我理解再delay會比人屌到上天花板
但隱瞞玩家買啲半制成品 都係仆街

會,得手槍唔會缺彈

SSD唔夠位
放落HDD會唔會慢好多

玩落真係幾正,依家真係BUG同畫面問題,內容幾好,又夠多樣性

等左一日都未down完

cdpr d 嘢通常有方法改變命運

預載左 點知返黎又有野down

卡死左95%,有人話關防毒，不過我關左都一樣

對馬島

都係果句 一開始就唔應該公佈確切日期

佢世界觀一定係本年度第一 出埋奇哥根本冇得輸
但遊戲性就打爆先評論到

thx ching

要按執行先會繼續下載

我都唔震終於見到有人講，以為自己電腦問題

唉，我都算係死忠，今次真係唔抵幫。
BTW巴打玩咩武器同配點?我升爆工程嗰邊玩重火力都幾爽皮。

唉 等咗咁耐搞到咁

部pc 夠勁就cover到

PC版體驗好好架
邊估到Console會咁

上面係官方wallpaper
下面係PC全開 photo mode

但console真係搞唔掂
Bug都算
個畫質真係好差

我周街探索緊
基本上冇咩推過主線

好似話轉台灣地區就得

1070TI 開高都OK
見人用3080推 但硬係覺得佢D TEXTURE怪怪地
有D位好靚但有D位又好膠
但呢隻係佳作黎
CONSOLE 評價同太多BUG累事

PC版真心好靚

有無人同我一樣覺得啲槍好低攻
索性近戰做武士?

明明頭幾次release date都未出ps5
點估到完全當ps4玩家係on9

今朝我都係咁，你等執行制下面個條藍色bar行哂就得，我都係Google完先知

反而覺得手槍好高攻

你地用鍵盤定係手制玩?

ps4同xbox one冇架啦
機能所限patch都冇用
同埋冇咩投資價值
有心玩等ps5版
寧願佢花多啲心思落online
到時換ps5算

Down到57.4GB之後就係解壓縮 唔會有得再down

佢解壓組裝緊砌緊

你睇返drive 個容量佢愈黎愈多位
即係仲將緊raw data砌緊做有用既野
等下啦

Life path 唔同職業喎...

想問隻game入面果啲雜物點先當賣到錢？我見出售果個位佢寄售果度有好多錢 但我攞唔到出黎...

2080s 點解會咁 已經係最新driver

我都一樣，玩咗十個鐘都仲係清緊支線，一定要清哂全區嘅支線先再推主線。自從Witcher之後都好耐無依種強迫症feel。

我就係覺得手槍都唔夠高攻
所以直接用武士刀
不過打BOSS都係轉返槍

我一樣都係2070super
2k 開rtx 得30至40
搞到想轉30系卡

有冇人喺全食打緊boss萊恩
困難難度點過，幾乎一槍死

PC GOG 開驚就彈係咩事

原來係咁。唔該巴打

X2

有冇人依家Online唔到pc

我成兩萬幾拎唔到 睇到都灰

玩完序章 去到john wick果到 D畫面黑撚晒 有冇人係咁?

附近唔係有把輕關攞咩 非常困難揸輕機用掩體打好快搞掂

各位巴打玩乜嘢難度？

GTX 1060
玩唔玩到?
唔想哂左錢

劇情黎 黑番10分鐘差唔多了

點整兩隻眼唔同色？

冇玩過Witcher？介面基本上同同Witcher一樣
右邊兩萬幾係商人荷包啲錢嚟㗎
長按R3係賣雜物

灰 之前玩過一陣炸鍵盤既話長按咩掣賣？

爬上啲大廈窗口隔離會聽到人啪啪啪緊

跑支線都唔夠強化 灰咗

呢個bug個個都有,有人咁做

你留意吓啲格仔底下會有提示

困難

工程係指係外面5大選項定分支?
我分支係咁升左整武器,無升另一邊防爆炸傷害

支線仲未跑 淨係搞主線都搞左幾粒鐘

唔係 係bug嚟 重load返就有野

好 唔該巴打

跌寶率普通 困難 會唔會話有分別？

Thx

我係咁做支線 無乜點做主線

我一開頭都以為係唔係因為比人爆頭壞咗所以黑mon紅閃光

參考返巫師嘅話 難度剩係同主機獎盃掛鈎
Drop Rate冇分別

屌你老母做乜野要搵大陸狗配音 搞到我用左幾分鐘先搵到點下載個英文語音

我都唔知 成街都有寶
但永遠都唔久錢

我都係

玩到
中級都順
高級開哂所有野就20-30fps

玩到

其實入面可以轉返英文語音

啲車呀 啲插件貴到仆街

BUG嚟㗎 RELOAD返就有畫面

係咁彈GAME點搞
見到隻雀仔就彈出黎

玩到依家劇情操作可以話完美
完全係Game of the year

唔建議

已經分唔到你曲定直

係喎 仲有強化道具
越買越多越貴

個場面設定已經夠屈

打拳打2條友個任咁柒難嘅

Ps4撚是咪認為佢地部幾千銀嘅機可以比到萬幾蚊嘅PC質素佢哋

有冇人返屋企照鏡明明有著褲但鏡入面係無著褲又無J (ps4)

只求唔起格仔

GTX1050玩5玩到...

Bug嚟 重新著一次衫解決到

Ps4玩左1個鐘 彈game,幾時會改善番

首先你要打到/整到果個位件勁裝,然後仲要買好插件去upgrade 佢,而呢d位加埋有差唔多成20個
剩係咁都有撚排玩

2020年,要求有1080p好正常姐下話...依家最多得720.....

唔啦，無J 幾好睇

無事啵

利申 ps4 1代

社會嘅黑暗 死做爛做得兩千零蚊 一買少少野就冇晒

有冇人有強迫症 覺得執嘢好撚辛苦？手制又要對到正一正

唔好同佢駁拳 試下入佢中路

利申: 打唔撚羸

玩下就知
序章已經眼濕濕

咁最後退唔退到？

太多假膠
傑仔 唉

強迫症+1
見到就想執哂佢

當不停咁執野 然後發覺滿咗位
辛辛苦苦都係得幾千
點知買一件野都幾千蚊

呢樣我都覺得做得唔好,要對到好正先執到
唔會係旁邊禁制就自動執

而家係連正常表現都做唔到
你搞唔掂一開始就唔好出啦

第一次買咁貴既驚
希望like

真 重要行唔到先賣得幾百

+1

住死裡打死一個先

利申：normal

咁貴 3a 不嬲都呢啲價 定你係老翻狗

做咗幾次主線再打

揀左女角就冇得揀有冇j?

插件根本係另一套服裝武器系統
好撚多野搞

屌開game又同我reset 所有setting
有無其他ps4既巴都係

升到6lv兩拳一個

岩岩砌部中階機打PC GAME都要俾你批鬥

仲要delay左咁多次
好心就直情唔好出ps4版仲好喇

有....

女角都可以有J

sor囉 平生最憎老翻狗

有得自已整

其實玩得ps4本身就唔係追求畫質，問題係而家連正常run game都run唔到，係咪下下都要用自己係pc撚就踩低其他console玩家去攞優越感

唔駛要最高
玩到中都夠

用一部上一代ge console唸住玩新世代ge game

粒姑冇壞(試咗影相)
但教學關連標記目標都做唔到係咪我中咗bug

退到，我個時退ac

好撚多bug 畫質又一般
不過可玩性幾大 希望快啲搞掂啲bug

我都係 觀望左好耐

要練防反
反多幾次就ok

利申:打左10次先過到

咁我聽日都打去試吓巴打係咪都係話lag到玩唔到

收唔到驗證碼？

睇落好俠差唔多

咁佢整得隻game呢個版本,係咪應該認為就算畫面無咁好,至少都流暢畫面可接受先
如果係整唔到既做乜要出ps4版?

下個post 標題: 舊主機PS4 Xbox慎入

其實而家D GAME都好似無分3唔3A咁個價錢
反正最初定價大部分都係徘徊係$428~$468 (淨係講PS4)

screen shot ge野

我PC GOG瑞 入去見到隻雀就彈出黎..咩料呀

出左 ，bug 到玩唔到 ， 咪叫你等patch

錢就收左 完左件事

依家個世界就係咁

講緊pc pc啲indle可以好平

岩ge，但見到勁多PS4屌畫面差，咁都唔可以expect5年前ge主機可以比到啲咩性能，5年前ge PC都唔可能啦，仲要呢隻game對效能咁高要求

大概開三次game有一次會reset

我本來玩高
不過一下白天條街好光多人多車
得返十幾fps
校返中級 就順好多

盲撐d logic真係on9到震
用部top spec pc 夠run得順真三八啦
洗唔洗幫真三八平反埋呀

巴打用4K玩有無種都係唔夠SHARP既感覺
我依嫁用緊medium rt + performance dlss

屌佢畫面差,係差到得480p濛查查咁喎,上世代機都唔係得咁樣既機能下話?

我試過係半空

咁你放心 巫師3今年都仲有keep住更新

好難捉摸阿 困難mode玩 自己打人扣勁少 比人打兩鎚就死

480p

防反算啦

Witcher啲dlc唔係出哂啦咩？定係佢出啲fix bug嘅patch

我都有呢個感覺
2k 有開RT dlss較最高performance
D 畫面好似打完飛機睇野咁
硬係有浸蒙蒙地既感覺

Keep住fixps4都越嚟越順

左下角格v變咗紅色 架車冇咗 點搞

乜打完飛機睇野會矇啲架咩?

兩位巴打有冇係title screen入setting較texture quality?
好似話load左入game就冇得較

2077都算係少數
討論隻GAME問題 多過 討論隻GAME既內容

pc 係咪玩完唔岩可以退錢? steam?

RX590, 高畫質 40fps
中畫質 60 fps

玩到咁上下有冇得再整容

ps4 有冇得 refund?
download咗但未開過game

3300x 推 RX570 都玩到好開心好似中畫質

等買咗ps5 再玩
到時好好享受

得我玩唔到?

唔係掛

都冇得退

pc撚表示一陣就crash
完全唔知點fix

又彈game又多bug都冇得退錢?

Gog定steam？

steam

Down咗記無得退
不過我見幾個巴打照send email問 我都send咗
睇下點

填左佢份form先
同埋樓上有巴打話打去客戶服務退到

970開低到中都玩到,你試下update drive睇下得唔得

我今朝都係咁
但update完最新display card driver就冇事

更新左驅動，都係咁
已放棄

偷野個任做完半個鐘仲係冇畫面

我去refund page搵極都搵唔到個email
唔該可唔可以send俾我

佢Psn store寫住PS4 pro強化
咁即係ps4玩到喇
但係依家ps4係lag到玩唔撚到行2步又窒一窒

RELOAD SAVE

update左都係咁

唔係遊戲放果嚟？

有冇人知道嗰個潛行訓練係咪有bug...四個卒仔點搞都完全冇反應

份form好似冇得揀game

咁我試吓打去cs

唔係 本身有畫面㗎

最高texture 玩nomad喺效外係有少少呢個感覺, 入到城反而好好多

試左幾次

每次去到搵神醫任務 (即係岩岩揸車任), 都會彈GAME
PC, 5700XT, 2600 RYZEN, 2K ULTRA
我有咩可以做到

你揀完退款有5樣嘢要你填架，自己寫返cyberpunk
當然打去就更加好

點SETTING先唔暈?

就咁偷行過去就得 唔使搞佢哋

我2K, 但都總係覺得唔夠sharp, 唔知做乜春

仆街我以為係咁
摸黑玩左隻game到返公寓

唔該哂
又填又打電話先

PC有無人用HDR MON但Option 撳唔到HDR

要撳R3架喎

屌，Judy 冇得吊

隻game真心麻麻個人跳個陣輕飄飄咁

隻game好撚上癮
劇情吸引
Night city 好有feel
但好多bug
多到影響我對佢嘅評價

又玩多幾粒鐘 愈玩愈好玩wo 暫時pc都無乜點遇到bug

好多bug

PC原廠買係唔係有退款保障

Ps4 pro都係唔撚掂 480p咁
D支線又好bug 都唔知做乜無啦啦就完任

幾肯定開頭搶完晶片個段野內顯都玩到
成個畫面黑咗成10幾廿分鐘

喊出嚟 解完嗰個販賣器官任務
咪有架車追你嘅支槍蚊唔到出嚟
直接戇鳩鳩班NPC會撞車

大把細bug
大bug就未出現

死窮撚

Bug嚟

我有個支線好似直情bug到做唔到

唔係特效嚟嘅咩
我以為暈咗斷片

有畫面架我都中左bug
2023果段又有畫面
fake左我半個鐘先知咩事

抱女等人到個到都卡
企左係露台半個鐘

遊戲選單hotkey係邊粒制？
Esc係出設定選單

係bug 重load save就有返畫面 佢勁係勁在你分唔清係隻game特效定bug

屌那星唔撚係掛

我用M

仆街咁我咪miss咗好多嘢
好撚伏呀

你講多少少係邊一PART先
我印象中潛行一開始係HACK 然後STEALTH WALK行去出口 之後就到打拳

Ching 4k?

我以為摸黑咁行係特效
屌

steam版得殘體冇繁中點搞

RELOAD啦屌

我開8k玩，得果十幾fps

我都試過
成段跳過咗 上網睇返gameplay先知有得打

唔講畫面講其他野
1. 車行過沒漬冇水痕
2. 車過行人冇血痕
3. 將架車放係十字路口, D車唔會兜過你, 會一直塞直到永遠
4. 行人比車揩揩就死
5. 車操作性差差地, 同埋好似車與車之間差距不大

希望之後會有改善

用英文入game再改做繁體中文字幕

有無人知執完啲tape(有故事睇果啲)可以係邊度開返? 見inventory無

已買

過左好撚耐啦屌
中間做咗好多支線任
上網睇replay算

都好多人玩

你有你屌 我有我玩

解壓緊 好似食cpu ssd

自己入去睇解唔解決到
用GOOGLE五秒內搵到嘅嘢嚟

好伏呀
咁多patch都咁

個人行得好似好快咁 有種輕飄飄既感覺
槍既打擊感比想像中好 近戰未玩
畫面個texture 好怪 尤其係遠景 好濛查查 啲poster 起哂格仔咁
光影做得好好 不過有陣時啲模組會glitch
3080 2k rt dlss on

手多

俾多條LINK你睇COMMENTS

2K mon，RTX3070
光追:中
平均得31 FPS，正唔正常

日誌嗰個TAB 好似係

我隻game行得耐一定lag
要再開過

點解啲差佬可以係視覺盲點嗰度無限生成？
直接喺你側邊嗰度respawn

過返一年半載啲bugs就應該fix得七七八八
宜家咁撚樣睇怕DLC同Next gen update都要delay
上youtube睇左ps4 gameplay
根本係unplayable

睇人用GTX3080直播,同我玩緊PS4果隻2隻GAME黎
PS4 果隻色調陰沈, 行人面如死灰, 成個城都似封城令咁冇人出街
GTX3080 果隻街道五光十色, 行人有生氣活力(雖然都係路人冇FUNCTION), 條街好多人

所以已經放棄
等佢出ps5版先再試

問一問 1650super玩到嗎

關哂motion blur grain果到d 特效
即刻清哂

7700+3070 cpu扯得好盡
淨係開高都好容易過90%

黑到去公寓先覺得奇怪
最後上網睇先知係bug
不過呢隻game都唔會淨係爆一次
費事load save照玩算

下 真咩？ 我黑住玩

申請左退款先啦

等多年減價又無bug先買

motion blur high

屌 摸黑玩到完場 真到分唔到係bug
已做on9仔

輸入法問題

過到了

我話我買錯驚我諗佢個時check唔到我玩左未。因為岩岩買

PC版係J掣

有冇開HDR？
我開咗會好似睇唔清咁樣矇矇地
閂咗就清楚啲

好鬼多bug
成日無左d模組 字幕
彈game變配音死屍照講野
一響alarm 下個場景全部向空氣戒備
執屍都好 jack一樣話有敵人

平時執到果d道具一定要番屋企個倉庫先拎得番？
唔可以隨時開出黎用？

武士刀build應該主點咩?
除左力敏之外

玩咗11個鐘 普通難度 暫時拎到幾把勁槍就可以正面突突突 當fps咁玩

PS4 四邊影像超出咗少少
點校返好

今朝send email 申請ps4退款，岩岩收到回覆話因為已下載，所以無得退
為有買埋pc版

將「級聯陰影品質」set「中」

車都可以

有無2060S手足用緊2K mon講下點Setting
得3X fps好撚難頂

冇開

唔裝JJ 叫雞會點

Ps4打左一個鐘已經無再玩，等有ps5先繼續，lag到仆街graphic又差

唔知點解我玩果陣 CPU LOAD得好勁, 但顯示卡反而得20%都無, 點解會咁
有無人都係咁

CPU : I5-6600
DISPLAY: 1060

我次次同jackie傾完計
佢比張卡我就彈機。。
我係咪要永遠卡係到

我都係1060但FULL100%
相反CPU長期30%左右

相認

有冇人pc 用mouse 有問題？用唔到middle 同4,5 掣？
我用logictech m720

Fight club 2077

中鍵用唔到

diu, 買咗見到d人玩pro好似玩緊ps3咁。。。忽然唔想玩但係買咗

1070
3440x1440 mon
30fps係咪要全Low? 係就廢事買

我係去到下一幕要開槍都仲黑緊發現唔對路 之後load10分鐘前重睇

有冇人主玩武士刀 技能點分配

玩GTA 會頭暈, 呢隻會唔會暈?

得三四個敵人既話
我試過用武士刀直接上去9 fing最勁

i7-6700上到90%
真係好食cpu

智力其實有冇用
我點到好高

哇屌 第二章開波正撚到

我見把藍色等級嘅武士刀已經二百幾攻 可以玩下

我淨係點機智
離遠hack鳩人

呢個post係咪冇哂人堅持用ps4 pro玩

開dsll，品質

我想問見Johnny前果1個鐘 黑畫面係唔係bug，如果都幾癲，我未試過盲佬打機

咩事 用ps4 pro 4K電視
個畫質朦到痴線
仲要普通話

用緊厚機玩

reload save啦

應該係

其實唔彈game我係接受到

屌 我捱過左又無野 痴線

點解, 我同你有咩唔同

厚機
而家覺得彈game仲煩
玩咗7個鐘到

佢d畫質係咪好似有層霧咁？唔係好sharp咁，用緊3070，開左ultra RT同dlss，FPS見佢最低都有70

唔好玩過就算因為好精彩

冇彈過game
係覺得好糢 仲糢過fallout4

玩到後面好玩好多 劇情又好

pc版，要點傳資訊？定bug左？

唔好開光追啦咁lag
隻game d 假reflection本身效果已經好好
除左你要玻璃反射個d特效啦
無錯光追個效果係「準d」
但係美觀上係咪靚過rasterized好多呢
我覺得又唔係

教學mode 潛行 點樣鎖定目標

玩最難難到要敗走

咁但係黑畫面又真係過到

所以真係分唔到 但中間johnny果關又有返

畫面都話呃自己睇多d會慣
頭先接任前彈一下，啱啱打完準備搜刮戰利品又彈

780都玩到，最低配置30-40fps啦

解析度同顆粒效率？

打電話

上面有巴打話係bug黎
BTW 我想睇返果段呀

禁個滑輪

有冇巴打次次開game都自動轉我做全英文？

有冇巴打知點拆野 搵唔到

gog 版， 一入game 㩒鍵盤啲制，例如q,e, 就彈出桌面，有冇解決辦法
依家焗住用xbox 掣玩住先

睇youtube 好似玩到

開左輸入法？

啲路人既字幕有冇得較大

Enjoy

PC既話用 X:\Games\XXXX\common\Cyberpunk 2077\bin\x64\Cyberpunk2077.exe 開

原來係要覆msg

禁住tab，再禁滑鼠中鍵

中間個滾輪

係咪我太天真以為2060s都夠用
開中都唔可以60
佢人樣又load得慢
野又load得慢 劇情明明前面無人得聲但無啦啦出現
入唔到戲

普通槍射唔死，RJ mode

揸揸下車彈game

好玩？

其實關哂所有影像設定，畫面會好好多

真係痴撚線
咁重要keanu reeves初登場嘅場景都可以bug

Dlss la

又中bug?

特效黎架

只係覺得3070都玩唔到，好sad

我都係咁樣中咗
成個畫面灰撚晒

Exactly呢段

佢應該係講緊一開頭個教學第三關
因為我都有呢個問題

開唔到車第一次揸車個到 bug?
ps4 pro畫面咩事

reboot完畫面正常左
但係唔見咗隻手
凌空食煙

近戰武器咁撚勁

我個mouse中間個滾輪反而唔得 要自訂個mouse 鍵

今年兩大伏作
cyberpunk last of us 2
全年得人中7有驚喜

呢隻多bug但劇情ok
Tlou 好玩但劇情on99

咁多災情
D bug好影響遊戲體驗
隻game根本上未撚整好就賣
屌你 直頭係ea anthem咁撚樣

其實係咪ps4 係咪patch嚟都哂氣 改變唔到畫質差呢個問題
係咪可以直接買ps5

有冇人有爆音既問題（姐係玩玩下突然有D啪啪啪啪既聲）

有冇人每次入game介面都自己轉咗做英文，明明上次已經set咗做中文

係，仲要依家啲PATCH都未改哂，咁不如等佢改好哂先買，又平啲

點解個叫傻傻嘅NPC一直跟住我，BUG？
reload完都係到

重點係我已經買咗ps4 畫質咁樣真心唔想玩 諗緊係咪應該遲啲買ps5 再玩 唔想浪費咗隻驚

改到2077 年先出

我都好想玩但大佬根本PS4係完全玩唔到

我申請緊退款啦
唔想比錢佢做無息貸款

我都中咗

原來我 MOUSE 中鍵 set 咗 marco
唔怪得中鍵無反應

大家覺得值唔值得為咗呢隻game買張3070

申請係咪有用 如果ching有用我都可能會申請

試左先啦，咁真係玩唔到

究竟ps5點先下載到英文配音...

PC bug到成個scene黑左
關咩機能事呀

個人心目中今年頭三甲game 排名不分先後

人中7、ff7R同cyberpunk
頭兩隻白金咗
希望cyberpunk都可以白金

男主被救果到都黑晒
咁樣真係扣晒分 我仲以為佢俾人爆眼

助跑跳可以上到無樓梯上既地方

吊
全部都有7

語音setting最右邊有得down返

銀手套裝屈撚到
上彈動作又型
根本佢先係主角

Me, 感覺上企業人士故事有啲短 （未睇其他）

Ps4玩呢隻game玩撚到嘔血
畫質奇差 loading奇慢 玩一個鐘crash兩次
屌你老味

巴打點樣申請 上佢嗰網 撳嚟撳去都搵唔到嗰email

求下你比個pc patch fix一開game永遠係英文呢個bug

Steam 都係咁彈

呢度填form

其實延咁多次都估到未整完個Optimization啦
不過比人狂屌佢delay太多次，根本12月無可能再延
再延批發商廣告商可能要佢賠錢都得

仲有11月Delay已經比玩家屌到仆街
佢之前Delay預得太早，一早話延到2021第一季咪無事

唔該哂

你用咩mon，有咩要求？
for your reference，用緊3070+2K mon，
開極高effect但冇光追，平均FPS 41
開光追中effect，平均FPS 31

要求高嘅可能要直上3080或者3090

用緊4k mon
GTX970

條友做乜鳩

我仲以為主角重傷所以眼前一黑，仲以為嗰一幕同hunter 致敬

Ps4 版免費升級ps5喎

點解個人會無啦啦過熱，跟住係咁着火扣血

卡喺263kb 可以點搞...

我2080s 極高effect 冇光追
FPS大概58-62

俾人hack左

有排都未必買到ps5 可能自己原則問題 唔想舊錢擺喺佢度

PC bug 嚟

㩒完mouse 中掣都scan 唔到人

我就要load 之前個save 就scan 到

大家千其唔好學自動拆垃圾
有d垃圾係值幾舊水
我學完先記得呢樣野

比人heck
殺左heck你個個就無事

個劇情真係100分

你咩mon?

我用I

晒撚左 又要replay一次

我玩1080p
但求順暢

用ps4 玩左頭1個鐘冇彈game, 但graphics真係幾差，480p質素當睇故事算

覺得畫質開高 個畫質都好差
大家覺唔覺witcher 3 個畫質仲靚過佢

我用緊3070，2K mon都係得3X FPS
較最低特效囉

玩咗一日終於中咗嗰個無限死bug

Jack死左呀屌

有冇得轉第三身

係咪底片顆粒感唔好開？

解析度係指邊個？

拳頭仲好用過機槍，又唔準又低攻

屌那媽，玩咗半日，好撚多bug
啲npc kic 係電梯度之後又閃現出出入入啦
去到復活嗰度無啦啦黑畫面之後俾飛車黨打死咗
個視角又無啦啦放大，zoom住咁行第一身係咩事
希望cdpr可以fix下

樓上劇透唔加密死全家啊屌你老母

Ps4 pro玩 成日教待機模式之後開番就死亡藍燈
垃圾game

我3070用1080p玩，開埋ultra RT，其他野都開極高，都有60以上

1080p同2k個fps差好多咁

個人整左成粒鍾,點知入game睇好柒

btw,點換裝備換槍

Ps4 d畫面真係好垃圾 又朦又花

都係得重開game/重裝game呢2倚重方法者

gta5 都靚過佢

裝備係o
你要睇曬所有野就i

幾經辛苦先用ps4玩完第一章，俾mist帶返屋企訓係張床上面

3080 1080p 全最高 RT最高 dlss自動 出街4x~6x fps 跳得幾勁下，有d lag，有咩set錯

+1
回咗msg話俾資料佢，但完成唔到個任
是咪有bug

我都搵左一陣先知
唔覺有教學 按鍵設置又無

隻game點轉語音，D國語好煩

我係setting>>keyboard bindings都唔見呢個hot key

1080P，唔怪得
我仲以為我張卡有問題

啱啊 我都係試出嚟

提埋你 地圖係m

有冇人試過架車上公路時 話前面沒東西了 之後彈返轉頭唔比我行 但明明成條路係到

原來係咁
搞到我成個傻仔咁撳T再退出去返選單到先轉到

玩左7個鐘先見到標題

未有機會買到PS5，訂左XBSX又未到貨，只有PS4 pro同XB1S，係咪唔使買game住？

屌，唔知係咪中左bug 入唔到莉茲間野

3080 1080p都lag?用3080玩1080，p唔撚係下化

用緊1080p 144hz mon

要禁電話睇msg再禁個任自己嘅回覆,禁多幾次A定唔知乜(xbox手掣)先send到

唔知cdpr係當呢啲嘢係基本野 所以唔講定咩
我就覺得佢地真係好 急 要推隻game出嚟

有時間要求 啱時間?
我都啱啱玩到呢到

Same...

同你一樣進度

btw本身唔鐘意第一身game
但呢隻代入感真係好強
特別係你講緊嘢嗰陣對方嘅表情

我玩GTA 會暈

呢隻暫時未會

3080仲用fhd芒
我2070s打2k都差唔多全ultra
係差在dlss無揀追performance咪一樣開心玩
係出城drop到得返30左右
平時正常玩尚可接受

條街冇人又冇車
好有末世feel,有fallout feel

世界太大, 連CDPR連handle 唔到. BUG睇來有排fix

劇情被收哂所有槍 都可以透過合成整槍呢下就知太多野未整好就出game

我都熄咗光追

覺得清啲仲好

想升刀技，但邊度買刀？

之前用1070打r6 用144hz mon，都幾年前買，最近先換3080，等緊hdmi2.1既4k mon先諗住換，有咩問題

我冇事喎

好順

第一個偷車任，點都見唔到架車
任務都有標住架車 但個位乜都冇
new game load game都冇用
係我問題定隻game有bug
有冇巴打都係咁 完全卡死左

Judy 玩開捽碟 要女角先食到/屌到

如果唔係濛查查會更好

大島秀夫

PS4 D畫質...

係邊見到

你手震影 定畫面差

Blur 晒

偷晶片間酒店嘅餐廳

Sorry 垃圾ps4畫質

最後都係頂唔順熜咗個RT
直接開全ULTRA+DLSS性能為主
70+fps

1060 6gb冇彈過
多bug 玩咗3粒鐘左右有一次卡住咗畫面
平時唔玩fps 冇頭暈
畫質大部分較高，陰影個d較低
都算順暢，不過用GoG down，成個file得59gb

早知走入去睇吓

shit學咗

嘩屌 ， 有圖有真相

等PS5 patch 先玩

睇巴哈有人話可以試下閂咗景深之類嗰啲
聽日試下閂咗會唔會冇咁濛

打打下女人聲變男人聲

玩pc啦

其實佢PS4 真係唔出好過出
好似玩緊GTA4咁

屌有入到餐廳但見唔到，走漏眼添

門口條女問你係咪要braindance你要答係

買左PS4版玩左陣之後真係唔得
啱啱又買左pc版玩 1080 i7 8700k 16g 都好過PS4 係開唔到光影 其他都開到中高 仲要順但起碼都玩到 唔洗食起睇有碼2077

好好奇d選項會唔會有咩影響
例如唔飲酒會點，唔交usb會點

我有個bug係畫面會不斷震

又法國地下有野但執唔到

屌我都學左,喊出來

我關左粒子同遠景動態模糊

中咗大bug 主線個任叫我搵jackie
但係佢消失咗
係咁load save都係冇 推唔到個任
要重頭玩過好撚sad

拆完D零件拎黎賣好似貴D
不過我無仔細去計差幾多

都係一樣濛？

啱時間啊 佢0600-1800啊嘛，我0039去到，聽到開門聲但畫面係無開到

家用機算
砌條女 無底深潭

拆完D零件拎黎整野賣好似貴D
不過我無仔細去計差幾多

不過拆唔拆都係咁撚窮
仲要整裝黎升技能,整完拆,拆完整

點搞中左bug? 完左對話唔開門 點搞 己重開

上2個post已經自貼過

GTA4都好過佢真係唔出好過出

有冇知技晶係咩?
破解左會有D咩?

唔知關唔關事
我原本用DP PORT，開光追中effect得3X FPS
轉左HDMI之後有5X FPS

唔得架. 我睇左有外國玩家都有同樣問題
要開FILE 修config

就咁整到上面就有一萬
整埋下面會有晶片畀你

基本上,ps4,遠2,3個身位條友已經好似橡膠人咁,早幾個禮拜先白金完對馬既我真係好難接受2020仲有咁既畫面

TLOU2 上集男主比tb打死=成隻game 0分

Cyberpunk幾十個bug=玩左十分鐘覺得可以拎goty

兒登仔

我都見過

咁都係由佢
何況玩咗成日都習慣咗

佢自動save 好似有幾個 你手動簡好似有
我岩岩都bug左 之後搵到3分鐘前嘅save 重玩

外國有玩家有同樣問題

post入面有人提供解決方法

Found a solution by changing your keybindings through a configfile.
Go to your "<Cyberpunk Game Directory>/r6/config" and open "inputUserMappings.xml".

On Steam, that's by right-clicking on your game in the list > Properties > Browse Local Files.

Then, if you search for <button id="IK_MiddleMouse"/> you will see the middle mouse uses. I added a new button, G, to all those mappings with: <button id="IK_G"/>

Now I use G whenever I see the middle mouse button..

Ps4好矇，睇壞眼

你應該研究一隻game叫star citizen，一邊嘅越獄玩法就可以做晒你諗嘅嘢

Cyberpunk真係垃圾game黎，畫面矇，第一人稱做得好差，衰撚過gta同watchdog. 所謂大作垃圾到咁

個任好易咋喎,拎支散彈2槍一件,掃死曬先慢慢行出去都仲得
後面三郎逃出個任難好多

幾時有更新
我連㩒個制都彈
搞左陣都唔得
嬲撚到我

點樣先知d改造模組/配件啱自己d武器

硬打唔難過wor
你玩Hard？

我 Speed run直接唔理敵人 直接走
係最尾Boss要打

玩左幾粒鐘， 啲槍係唔係全部都咁廢？下下十幾二發先殺一條友，我直接衝過去劈好過

講真如果唔係有Witcher 3呢個title做support
2077呢一刻已經比兒登仔屌到飛天

冇debug、delay幾個月仲要出到黎成pat屎咁
係兒登仔先會撐

哪來的武士刀?

打咗十幾粒鐘先開始見title畫面

酒店開始劇情好正好緊湊

我用拳頭都勁過用槍,得散彈比較好會射跌條友
特別係機槍,廢撚到一個點,瞄頭都係扣幾十,射10幾飛全中頭先殺到一個,但你知手制幾難瞄,仲要十飛爆頭真係

第一身真係轉用 keyboard mouse 玩.
PC 版先係真正完全版 Cyberpunk 好彩冇比 PS/XBOX 獨佔.

打唔過直接俾錢算啦

呢part我全程潛行打咗兩粒鐘

全程潛行暗殺晒
連BOSS都唔使打

取貨呢part好短咋喎......都要2粒鐘?
咁之後上酒店搵神器果度你咪要打成日

NOTEBOOK 4800H+2060，行1080P開光追+DLSS 有50-60FPS我好滿意
光線/陰影 特效全部校到低FPS高好多畫面又唔覺差左
玩垃圾PS4版就算數把喇，就算PS5開光追都唔夠張2060打真係垃圾
DLSS天下第一

old gen真係會睇壞眼
利申：ps4撚

未摸熟潛行加上豬隊友成日推我出去俾人發現，reload咗好多次

酒店反而好快過咗

睇達狗玩ps5都疾疾下
點買得落手

好多媒體YouTuber都係兒登仔

條片真係完美咁show到ps4到底有幾濛

XSX黎

坦白講 有得買PS5 我又點會用PS4玩

PS4算係第二多嘅受眾 點解會做唔好嫁

邊度有得拎武士刀?

Pc發覺一連續玩幾個鐘就會開始lag機
好似由原本多過60 lag到得返3x-4x fps咁
但係重新開過隻game又正常返
唔怪得Console玩玩下仲會彈機

點解我禁實左SHIFT會跳返桌面然後按咩制都跳出去不停LOOP, 禁多一下左SHIFT先冇事, 但唔可以長按

玩緊switch d console game咁

武器店有得買.

Btw, 我部laptop RTX2060 開光追中1080P, 長期都係得70度都冇....
我想佢熱d多d FPS

識貨

真？

Steam玩家評分仲低過gamespot個review就知真係出事
明明好好嘅劇情同世界觀
但衰左係d patch極都patch唔好既bug到

做做下支線送咗把

gameplay真係好架呢隻
好有前途,不過真係要大執.......

想問彈藥係邊買/拎
成日冇彈

卡關求教

PC版HDR重要過RT，一開game個陣無自動轉HDR, 而家自己Set返，好似兩隻game咁，靚到仆街

可以自己整

有冇巴打用ps4 pro 個鏡頭會自己郁？

我係2k 144 HDR mon但隻game唔俾開

會，自動向左轉，on99

RPG 黎嫁

全境個時 都比人屌緊 槍槍爆頭都唔死

玩玩下都諗起呢隻同watch dog

但我用拳頭可以3,4拳一件喎,用槍射要十幾下爆頭,係咪搞錯左d乜?

隻驚Bug簡直災難級
唔止多仲要係好嚴重嗰種
打完取貨之後Jackie無出到門口卡咗喺入面
想入返去同佢對話 有條兵守住唔俾我入
搞到要Load返中途打過

槍太勁就無人用劍架啦
你拎刀衝埋去敵陣會比人圍, 高攻少少好合理,但risk高
用槍你夠子彈有哂cover可以慢慢磨

有
呢d咁明顯既bug都無fix真係....

玩緊最高難度
大概中4鎗就死
散彈1鎗-1鎗半
做緊sniper 超勁
利申:pc追住頭打 同佢鬥快秒

試過N次啦 啲字會變色架嘛
都是唔得

劇情估到，得係張力十足
我比10分

奇洛李維斯把手槍爆頭一槍一個件
好好揪

PS5有60FPS? 仲順過我部PC

要係window 開

ps5 個hdr 開左會濛

奇洛好鬼爽，reload 又型，回血又快

ACT 2開始攞到啲儲力科技槍 儲力一下爆頭

有

ps5有呀

玩到 生死
屌 980TI 低階 先 40+FPS
暈下又一日

想知道ps4 pro玩唔玩到

有冇人有做popo 個任
我玩完之後任務失敗左

女差婆果度叫我壓制佢，但係用棍都係會打死
究竟點樣壓制

搵失車任 多bug到on79

用手制瞄準瞄到燥
開咗個新角淨玩武士刀
好撚正

對隻game真係又愛又恨
好好玩,要做既野多到玩唔曬,樣樣都想玩

但ps5未到前真係玩得好痛苦

要同佢d伙記講真話

雖然我用電腦玩
但睇完PS4啲畫面都覺你出唔到不如唔好出
同啲人成日轉移話題話同PC 比唔靚就一定
但其實人哋嘈緊係講佢比同樣PS4 其他3A 大作個畫面都差好多 (仲未計多BUG 同窒)

慢慢等fix，認真無一兩年都搞唔掂

Amazon PS4 XBOX 典藏版放題無人買
PC版永遠無貨

old gen版cyberpunk根本唔應該出現，fps得2x用槍點瞄準？

五大全點技術，然後專精全部點技術嗰兩個分支。

要去個墓，基本上寫非必要個啲都係good end條件，同witcher3一樣

買左PC版 1080P中效D FPS 4X~6X係咁跳
特別係城市入邊就得40幾
但PS5就算玩本世代都鎖到60 諗緊轉唔轉番去PS5玩算

所以我咪話我用拳頭打仲快,已經難瞄,傷害又低....
聽日去搵把武士刀先

玩左成日好滿足

根本得30fps既第一身都係垃圾
第一身追求代入感 有邊個現實睇野得30fps

試吓跟依個網set，FPS會高啲。唔夠sharp主要係因為開咗Film grain、Chromatic Aberration、Depth of Field同Lens Flare，熄哂會sharp好多。

淨係做咗好多支線
主線去到第二幕

不過諗諗吓好似五大屬性全部最少有4好啲，好似好多對話選項都要有4點先unlock到。

用3070既巴打你地有無OC到？

啲鏡頭係好撚正, 第一人稱係好代入臨場感好強, 暈住玩都好撚爽唔想停
但真係bug到我都唔知有時係佢啲特效定係bug左啦
成堆好型啲粒粒數據咁, 原來唔應該係咁
以為係眼前一黑, 屌有人講野有字幕既
上網睇人片先知個鏡頭運用咁型, 我淨係見到一pat bug飛過

最好係全部都6先,然後先揀黎升,大部份都要有6點先可以全部對話傾曬

2080 1080P(21:9MON HIGH + HIGH RT 入左城得35至45 FPS 係咪正常
屌60都無好撚痴線... 已經開左DLSS: PERFORMANCE
我見部機又唔係好熱咁成日懷疑佢根本無FULL LOAD GPU

信用晶片可以去邊度破解

唔知點解我2K 3080全開加光追
D人物模組硬係覺得濛濛地

應該入物品欄㩒佢就有破解玩

可惜我選擇咗玩體+武士刀
去到奇洛先知原來手槍可以咁好揪

冇full load
3060 ti淨係用左5x-6x%

想問下果堆支線，有無送／可以執到近戰武器？

我執到短刀同一個士巴拿。。。。

岩岩去物品㩒極都冇option
聽日試吓先

同拳手買左支伸縮警棍

有呀 但係我都賣哂

第一章用槍打人好似射落啲鐵皮用成排彈先殺一個

起碼好過我........我玩電腦版每次入去裝備個畫面一陣就彈出windows,係連玩都玩唔到而家我都係擺咗喺度等佢有update先再試

佢爆頭2700
射身都700

你用把爛鬼槍射身得10,頭先20幾,點比

仲要有時殺唔死

有冇巴打做左個支線叫和歌子的愛將 個提示淨係話 跟著燈火指示 完全唔知做乜

PS4 語音點解轉唔到英文？寫住要下載，點下

奇洛可以長用？

所以先逼咗我去玩武士刀

我岩岩玩到第2幕停左,唔知邊個搶嬴喎

倒帶倒到一開始 上面條bar有顯示

垃圾game 配置要求咁高 又多bug

上面條bar發光地方就係有野要留意,下面bar都倒帶或快放到去著左燈就係岩時間要搵野

轉個頭已經成點幾

係酒吧附近做支線殺個日本妹
屌你得五條友都死左幾次
厚血到用手槍完全扣唔到血

正常
因為係食cpu
i7-6700 3070上2k開咩畫質
都係cpu full loading

武士刀開無雙
但一對散彈就收皮

我見佢話係Nvidia control panel到set返Sharpening都會清d

第一幕太正
要消化下先

玩咗個幾鐘幾滿意下
weekend再玩

3080 開高畫質 關左D動態模糊 顆粒
係頂級畫質

底片顆粒一定要關 玩咩GAME都係一開左就好曚唔知有咩用

d槍點先裝到鏡？

散彈都好勁
其他槍就..
可能未玩到後面未出d勁槍

你打到/整到咪有得裝,未打到咪無

有開嚟屌
有開嚟話伏
有開嚟搵bug

成日都會錯覺右制擋到子彈
以為係Jedi

去下果d犯罪點打下d幫派
有打過武士刀同animal支鎚

rt效果好似麻麻地

唔開都好靚

第一身真係有FEEL
話哂都陪咗成日 ( 雖然喺隻GAME入面 )

唔係檔到既咩睇trailer好似檔到

擋到到咩 啲血倒水咁倒喎

執到一支，撳入去又見唔到比我裝

玩到停唔到
準備請日假繼續

呢個星期放大假
但係點解星期四出

2080行4k
開ultra 關RT DLSS行balance
都行到5X~60FPS
想講關左個乜鳩粒子真係清左好多

一入game現實時間就過得勁快
聽朝要早起睇TGA直播焗住收機

Ps4版矇到以為自己打丁打到隻眼有事

散彈要行到好近先可以一兩槍一件
但同時你自己都係會倒水咁倒
想知潛行消音爆頭係咪都唔會死

要玩潛行不如好似對馬咁埋身扭斷頸算啦
就係唔想玩返對馬既玩法,所以先硬玩槍

我用ps4手制 要用Steam開GAME先震
我GOG版本

係咪要還晒d錢先?有得做下個

ps4 pro 玩6個鐘彈 game 10次都有

講起喱個任就嬲 咁就無咗21000
有其他地方神機醫 ( 唔同地方有唔同野 )

重load啦 正常係叫你搵jackie

科技步槍射穿牆好撚屈

load save
正常裝完眼叫你返去搵阿傑交談

要自己整？

執番嚟，應該全部科技槍都可以穿牆

屌 真係on99咁搵點搵錢 又中bug

有得執,唔係支支都有,有得儲氣先有得穿牆

點解又有佢

有 好多添
街邊100歐執一劑
男女都有

我都卡左好耐，仲走咗去做支線升級
原來喺日誌嗰度，唔係喺物品度㩒，on99

過黎玩

玩到停唔到手
steam so far玩左成日都冇彈過驚
bug遇到唔太多

打左成日都仲未溝得女

離一下題
個Shift 制噤一下就得，只要keep住噤w向前就會一路跑

揸到靚車有無車庫儲起？

撞過一個大bug,
主線任，一開始到定結唔load得當中時間既save
突然變左要一條命打到尾

解決方法係轉easy 過左佢算

隻game最正都係行過見到有靚女可以即刻光明正大影低佢

正式宣布啲支線分支多撚到仆街
序章之後屋企樓下個差佬支線已經有兩個結局

市中心有間叫神宮寺嘅衫舖
入完喺出面行咗個圈
之後喺地圖就搵唔返間舖

可以隊個兩個差佬?

d字走晒位

一開始主線好臭串條軍武女人係咪有後續
但我玩完拎左隻機械蜘蛛個劇情寫佢自掘墳墓
咁樣係咪即係斷左佢個劇情

我都撞到大bug
有劇透

同我一樣
reload左就無野鳥

睇到去JOHNNY拎MIC但冇燈光已經即刻LOAD GAME

想問依家講緊嘅PS4災情嚴重係指淨係PS4定pro都出事?

我都冇開3070 2K 開埋DLSS都得40fps 又成日突然跌到2x fps
唔開就穩50-60FPS

不過開咗RT畫面睇落係立體咗 不過要順起馬3080

唔係
Keyword係鐵漢柔情（非GAY）
尾段有個位笑撚死

唔洗急住還
還左只係可以享受番個改造服務
去搵其他神機醫就得
佢D貨無乜特別

我以為劇情需要
心諗做到咁認真俾人爆頭無晒視力

人性化果個住,話要等架車維修好,有冇人知要等到幾時

依家通常離遠hack感染同短路先

我都以為係

出黎行最緊要還

去到垃圾場先發現唔對路

畫面熄左個顆粒已經靚左好多其他好似熄左都差唔多咁

啱啱玩完呢part

藥水近戰流根本係easy mode
升體能用鈍器三棍一件雜魚
人多就扔grenade
無血就啪藥+近戰打人回血 好無腦

色差我都off咗 開咗畫面邊位會起格

前期個兩皮野都幾緊要
不過最緊要跟自己諗法先好玩

屌
可以整J
但冇得扑嘢

CHING玩最難?

其實我都係以為還左有咩好野
不過佢維哥對我咁好有錢咪還左先

宜家最衰係學左自動拆垃圾，無得賣貴價垃圾鳥

玩normal only
但係normal用槍都打唔贏
近戰反而易D

還唔起，一有錢就fing

個城市真係好大
第一次有game嘅城市比到真係城市嘅感覺我

同其他。冇分別

冇乜cyberpunk味，太多現代車，條街太整潔，冇乜機械人係街行